彌敦道搞咩呀

吊你塞夠未呀

入大埔都塞啦